大家估下今日有幾多人

3點幾喺維園塞左1個鐘先出到去，我估今日有95萬左右。大家覺得呢？

100萬起跳

150萬令到

50-80之間

實際50 萬到

80慢人